[搭車戰線]將《願榮光歸香港》播俾同車人聽!

眾所鳩知 香港人最鍾意返工
喺冇大型工會帶領三罷嘅情況下
長時間三罷現階段可以話係冇可能
既然如此
我哋應該反過黎利用大家繼續返工返學呢個事實
喺早上傍晚人多擠逼嘅時侯用手機播《願榮光歸香港》!!

既然廢老C9可以開speaker逼我哋聽大陸歌聽垃圾劇
點解我地唔可以細細聲播歌?
黨鐵 巴士 小巴
我哋唔需要播到全車人都聽倒
亦都唔需要所有人都聽得好清楚
我哋係要將旋律
將易記嘅歌詞植根於香港人嘅腦海里
令佢哋聽到少少 就會記得 就會有自然反應
只要我哋每個人影響幾個人
日頭車箱播
夜晚商場唱
好快全香港嘅市民都會記得首歌 記得個melody 背倒歌詞
我相信之後會有更多真香港人加入我哋嘅陣營

不過大家要注意番
例如黨鐵附例第25條
任何人不得在列車上或任何鐵路處所任何部份作出對其他乘客造成滋擾及煩擾的行為。

我希望大家守例
我亦絕對唔鼓勵大家犯法
不過如果正常聲浪又冇滋擾人
又或者只係電話響但唔想聽
再唔係唔小心插耳機插唔實

點都好
只要每個人都試下做 就可以影響到更多嘅香港人
邊搭車邊將《願榮光歸香港》送俾更多更多嘅香港人!

黎明來到 要光復 這香港
同行兒女 為正義 時代革命

915 遮打見！

五大訴求 缺一不可

隨身帶備歌詞派/airdrop俾途人
要入屋!!

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

咩版本都好
自己揀

有人存心搞事嘅 唔好諗住感化佢說服佢
三十六計 走為上計
我哋要打持久戰 就要識得適時撤退

人多就唔洗教啦

係車唱!
識唱既一齊唱
洗藍絲腦

清唱唔係得
不過一來攰
二來唔少手足都怕醜

播可能係現階段比較好嘅做法
播播下有人跟住唱就唔洗播啦

915大合唱
成個港島都要企滿佢

係咪太膠
有冇巴絲俾建議改善

自推

十連

P牌推唔郁

明

光復香港

時代革命

可唔可令到電台播